私煙：天大喜訊，全民慶賀，好事要繼續嚟

呢隻回力鏢打得應

佢個洋名叫你地死呀
點知自己死咗